多圖｜樂宜貼4年前舊相一樣性感 外表唯一不同竟係呢樣嘢？

女神樂宜Lokyii（前名洛兒）近年迅速上位成IG女神，她的樣子甜美身材出眾，所以吸引到一班宅男粉絲。日前，樂宜在IG貼出兩張照片，相信是幾年前的她。樂宜穿上性感內衣，非常火辣。驟眼看，她的樣子分別不大，唯一分別只是妝容改變了，以前畫了粗粗的下眼線，現在的妝容就偏自然。她發文寫道︰「轉眼4年」。網民紛紛留言︰「太可惡了，4年前的相現在才放出來？快點把所有的相放出來」、「轉眼四年樣子都無變」、「性感女神」、「4年前的你？都係咁靚」，果然受網民歡迎！

how much 1 q

$500

矮靈便器

好撚雞格

真 呢個800好似比多左

$500仲可以壓價

同彩一樣都係g

佢係好人

你講邊個好仁

成日露